點樣消除嘔吐反射

成日一深入喉嚨就好想嘔

揀條碌鳩短啲嘅男仔

打科興啦

打完乜鳩反射都無